Joe Biden is not my president!

Xi is my president

Hi, I am Chinese.

I am Chinese man

Look at my knees, chinese

一毛